[義不容情] 18

大愛撚係煮死佢就快喇
話曬食腦快過佢

+0真心正

康少嚟搵你呀

肥bob 好撚煩呀dllm

廢健係抵死

終於到阿健還拖

當初唔大愛咪好

醒咗都係一副on9樣

健發左達後智力加10

講阿華就講咁多集
睇佢睇到火都黎
呢d咁緊張就powerpoint

咩科技黎
又偷聽又知人打咩電話

頂 有兩個po

等佢好耐喇頂

聽晚果兩集就係當年60點收視

仆街康仲上黎

係三個

終於知自己引狼入室

杜雷斯痴9線

終於變大亨
代價太大

Btw寧願佢將ppt變返劇情
阿華嗰啲就用ppt交代算啦

不過未揭底牌前都仲要忍一陣

俾阿健發現又點 又大愛又鍾意乜事都唔同人講，點會識處理

黃金年代
60 點
全部坐定嘅人都睇緊咁滯

老婆警告過你 大愛撚丫拿

成功做左最黑人憎角色 奸角都唔夠佢黎

佢自己間接造成

終極大仆街

當年d大結局真係成班人講
出街都趕返屋企睇

阿華個part咁煩膠就講耐

聽晚睇住黎倒數

唔知係咪咁jeng呢

阿華阿健兩個主角反而最黑人憎

起碼仆街康食腦

笑撚左

呢段最後高潮睇到勁肉緊

仲叫咩少爺

個過場女角死剩+0

唔好篤爆住阿

仆街康唔係蠢，只係太撚貪

想陰佢有無入佢書房

諗計報仇

D音樂搞到好刺激

咁咪要日日上黎偷帶??

以前未必人人有錄影機，錯過咗就睇唔返，唔似得而家上網就睇得返

反而偷拍返佢攞偷聽器

終於醒翻次

健哥洗個臉都慢過仆街康上去拎番偷聽器

收番舊野

大仆街要做有錢佬容乜易
直接食咗人副身家

就算錄都仆返去睇, 唔係無話題

垃圾健醒左咁多唔即場踢爆佢

特登裝佢

上天要你滅亡 必先令你瘋狂

一掌降龍18掌打撚死個仆街康啦

就黎做完啦

講得好岩

好似高估咗佢嘅智商

做乜鳩

抵死
無一秒覺得你可憐

個配樂咩事啊

其實兩個角色都似郭靖同楊康，
楊康又係叫阿康

點解

如殺埋on9健就變good ending

健哥

點解...

搞到好鬼緊張咁

點解唔係你細佬

你點解要咁大愛

害死哂班兄弟同個仔

自己

Miss咗 發生咩事？

健哥仲要唔敢相信

一早到知佢咩為人啦 喊嘜鬼

因為你柒lor

究竟垃圾健係咩心情

首先幫仆街康頂罪搞到佢變本加厲殺雲姨
之後又婦人之仁搞到又害死埋自己個仔同老友

大愛健

點解你咁on9

大愛健得返自己一個

比人跣咁多穫都仲問點解

你蠢姐，引個細佬返黎
又唔偷影個仆街康攞返個機

甘樹生

輝仔

坐定定等證當年如何見證60點收視

光仔好過癮

阿仔好得意

環保撚：抵死啦食魚翅

路係自己揀

俾我搵人斬晒手手腳腳等佢做人柱算

30年前點偷影...

輝仔咁細個就識鳳姐

個細路又唱得幾好

甘樹生上身未

Coffee神由朝到晚都痴住部電視機

+0 叫左佢唔好俾個細佬入公司

總結到佢既on9害左幾多個人未？

輝

聽晚係2定3集？

偷聽都做倒啦

其實由開始以黎時間過咗幾耐
而家劇中係咩年代

著得咁是正

兩集

完咗呢套劇，又有藍潔瑛

又黎大愛 垃圾

丁有康個樣成日好無辜

仲俾工佢

仆街康個下笑

起碼九幾年

就咁算

果陣時裝cctv 唔係就咁插線
要搵專人駁
科技未普及
唔係個個識

至少7年

醒㗎大愛健 是咪撚返大仆街鑊

呀龍有啲似陳榮峻

係咪陰佢

屌
呢條垃圾健真係..

我都以為係

好彩阿龍無死
唔係垃圾健好快俾人拉落馬

大個都反過健哥骨

做咩唔關門

似陰鳩佢

擺明係喇

殺養母之仇唔報，殺子就報

放心，有人會死😚👍🏼

聽可以用微波, AM, FM
的士台
未去到vdo

阿健忍得好辛苦

會點陰到佢收皮

又唔同老婆講

數漏左
毒死埋你個仔 毒死埋你朋友

今鋪撐健唔同老婆講住

但當初根本一開始唔好引狼入室

啊健d智商真係好似過山車

+0依家係佢做未知

如果俾+0知老鼠藥係仆街康落唔知點呢

好似佢老婆都死毒埋先報到仇..

阿君未知

講得好

垃圾健乜野都瞞

抵死啦

廢健點解成日將啲野收收埋埋唔話畀人聽

健哥都而家都唔講

都唔知點同老婆講，自己個仔係因為婦人之仁而死

屌你on9健又要做鳩佢又唔同身邊人同拍檔解釋

+0

對住阿君就大男人上身惡到乜咁

阿健連阿水都冇懷念過

屌
戇鳩健真係睇到火滾

推阿妹做雞，細佬做人隻狗

大愛健既下場得返自己一個

+0都係董事，唔洗俾面啦，炒就炒啦

40幾集以嚟垃圾健都冇進步過

我係佢都柒到唔咁講

耶撚

阿水死咗冇人提過，sad

脫離痛苦

下佢又叫cindy?

知道事實 分分鐘直接離左婚佢算

佢好多嘢都唔同人講

又係cindy?

丁有康仆街記錄
對海味忽冷忽熱 當工人咁使
撬呀剛牆腳 溝邵美琪
撞死嘉玲細佬 叫呀哥頂罪
扯皮條 叫少玲做情婦 討好Michael 幫自已喺公司上位
推邵美琪落火車
殺雲姨
離婚後不斷騷擾/勒索美欣
綁架自己嗰仔
毒呀健全家

呢間經典教堂喺邊

唔係Sandy 咩
改咗名？

仆街健我DLLMCH

明明叫sandy

咁樣玩阿龍

食屎啦講埋啲咁嘅嘢

阿君：公平咩

修女好冷血

依d 人拿拿聲B 左佢算啦一陣又害多個人

修女收皮啦

韋SIR最尾呢段衝突好勁，睇到人勁肉緊

On9宗教

死都有使命
耶撚真係

今晚咁多人嘅

痴撚線咁講嘢 啲耶撚都神神地

一生何求

健：君你竟然唔信我

Danny

耶撚真係on99

今晚好快就完咁

呢啲耶撚說教真係好殘忍

咁就完啦 今日首歌特別有feel

其實去完廣告個片頭 最後果隻天使有咩意思

聽晚大結局過年

咁就點化左
而家黎講好難
果時既人可能純d, 會信

叫錯左

耶撚思維真係好撚西飛利

究竟黃日華會做啲咩

好想有預告

Open answer 嘅
憐憫囉

過左年先播

記得佢喺娥姐墳場嗰幕出

好想偷跑睇

聽晚12:35

各位聽日見啦

記錄全靠On9健

大帥哥

耶撚真係好好笑

聽晚12:35先開始

大愛健lur地都冇用
所有嘢都係你搞出黎

成首歌講馬成套劇啦

大帥哥
終於播返啲正常歌

聽日倒數完播兩個鐘義不容情？新年流流

做好人有代價?

我睇左都忍唔住要睇多次

過年一開頭就要睇呢套

咁咪正

聽日last day

明日見

好似之前娥姐死嗰集嘅畫面剪出嚟

呢套完左大家會唔會係蓋世豪俠POST見

啱啱咁緊張
好彩有大帥哥聽

講埋d風涼話
屌你試下親人被謀殺

唔係農曆新年，唔怕啦

聽晚見

聽晚仲要遲咗播，播完都成兩點幾，好驚眼訓得濟訓咗

蓋世豪俠唔好睇 聽日同各位byebye

聽日飛睇唔到添 返黎睇返

天使流淚可能暗示呢套悲劇

可能係happy ending呢

唔好睇架咩

蓋世豪俠好睇WO

未睇過 周星星

呢套係*

無線夠膽就公開呢個時段既收視點數出來

唔會，個結局太經典，點都要捱埋佢

未睇過+1

D 耶撚答唔撚倒就話係考驗黎架啦

我覺得好好睇 我以前追到好勁

個位數喇 算啦

呢個係yeah穌畀你嘅考驗

佢對上仲有句類似叫人放低既說話
風涼到

始終慘戲好睇d

冇辦法認同囉屌

蓋世豪俠冇乜興趣
如果再之後播馬場大亨會想睇
韋家輝啲劇

睇返資料
大結局係 六四之後幾日
前幾日應該有好多節目掉動
中間插左好多突發新聞時段
大時代既見證, 新聞部影響力好勁, 可以隨時拎airtime

呢D時段去到9點已經係好勁

變咗鵝姐

一做完義不容情播大帥哥個主題曲，真係不禁令人感嘆香港電視ge黃金時代已經遠去......

馬場大亨又係黃日華唔係好頂到 要抖抖先

好想佢重播都市的童話

本身話播張智霖版射鵰英雄傳，Tvb走數

其實金庸改編嗰啲劇集真係好睇咩

唔係好早已經話播蓋世豪俠咩

過埋聽日 以後就可以早d訓教

但果時無24小時新聞頻道，如果唔插播就聽電台就完全無機會知道時局最新發展。當年六四咁大單野，都正常

蔥頭
無敵既朱茵姐姐

果個年代六四+義不容情
簡直係挑戰當時香港人原本既價值觀
徹底改變左好多香港人既心

之前個期金庸死左話播， 唔記得左邊度睇返黎

由果時開始香港更加關心前途問題
開始多左人參政

直頭好撚大衝擊添啦

想睇先生貴姓，從來都無重播過

屌好想佢重播天地男兒

冇咩，我記得好似有

柒健lur地

所有嘅果都係佢一手造成

咁撚遲先醒覺

好多新聞特備節目, 戒嚴, 京城告急...

+0屌咗佢咁多次都唔撚醒

btw頭先輝仔唱大戲個段好cute
幾好聽

嗰陣時應該睇到好多人寒晒

點解呀！點解！

完全瘋狂嘅古裝武俠劇

愈聽愈心酸

移民潮 係我都走
(九十後窮撚)

睇完六四，跟手仲要黎多套義不容情，點頂啊

多撚謝輝仔老豆
btw +0着工人褲好靚

點解以前啲戲可以去到咁盡
日日都睇到想扔爛電視機

好難得有個仆街角色由頭奸到尾，仲越後越扑街

睇埋大結局後每晚可以早啲瞓

一意到個結局...聽日唔敢睇

中午重播過

真人版 丁有康

【仔女淪人質】英高層遭中國妻殺死 殺夫女父母帶走孫兒向親家索錢

愛國倫臨尾以為阿哥仲用返佢，佢的咀角奸笑真係奸到出汁，演得好真，如果果時有視帝，應該係愛國倫無走雞

搞到阿剛入青山

天時地利
結果全香港人都捕住電視機前面

其實邵美琪都有份

一開始痴有錢人/怨窮, 之後上位意氣風發串樣. 跟著奸險害人殺人, 反面, 出事求丁有健, 瞓街頹樣, 其實全部都做得好似。

壞事做盡
親細仔都冇情講啦
同有冇當你係大佬

阿健真係on撚99

好撚慘
人地已經好務實去做廚房

仲攪到司機阿哥無埋份工
水哥死埋

義不容情已經勸告大家，喺大學千祈唔好揀Chem嚟讀，原來真係會讀到黐線

啱啱睇完 48
今晚約咗 fd, 應該同唔到大家睇 49 50

終於入最後 400 米

玩得開心啲

大家幫手開埋 19 佢

ok

何嘉麗(阿玲)好靚
btw死忍到今晚先睇最後兩集

阿剛好似係加敏個ex

嗰個係阿旺嚟

GOOGLE 過無資料

成套野最靚係海味，其次到佢。

12:35先開波

睇完都2點幾

擺定個壇睇大結局

sorry for high大咗

新年快樂

大結局埋位

屌咩播咩後生仔

Happy New Year

咁多位新年快樂，雖然義不容情眨下眼就大結局，而且唔係成日都有追呢套（以前睇過），不過都好高興同你地討論劇情，小弟祝大家身體健康，事事順利，心想事成，有緣嘅話係第個劇group再會吧

冇咗巴斯光年好唔慣

Hana

今晚會唔會冇人睇

happy new year

50集真係好快過咁

冇人埋位!?

人生中第一仔同蓮燈仔追劇
新年快樂

Happy new year!

未返到屋企

大家新年快樂

未做嘅

第一次
high過龍

蓋世豪俠po見

冇去倒數，等開場

Me too

屌
播乜春霎時感動呀!?

攝時間掛

好眼訓
再唔做就恰着

可能個結局好感人所以宜家播霎時感動等大家有情緒先

又冇片頭

last都冇歌

全家坐定定等播

最後一晚都冇得聽

最後一集都冇歌聽

做場戲姐

好傷感

30年前由羅榮焜報幕
而家又係由佢報幕
感覺好奇妙

全世界都誤解垃圾健

柒康柒健

個侍應好慘

演技

做劇俾燦仔睇？

唔知今晚多唔多人

大家，最後一晚

阿燦唔識應對咁醒嘅大佬

我都覺

點整死佢

澳洲有引導條例？

似甘樹生

如果溫兆倫家下做返好人，依然有好生活
btw殺咗雲姨都原諒佢，好似離晒地

轉機

我都睇緊，街都唔出

重點唔係呢度

男秘書

諗起吳彥祖扮幫古仔之後call海關拉佢

咦冇野自膠

新年快樂各位

幾靚仔

阿康幾好戲

最後一集了

買機票去馬來西亞

阿燦成日偷笑個樣好搞笑

趕緊返去
係的士用mytv睇緊

個男秘書叫乜名

燦哥落搭

最後一晚

+0好睇得開

溫兆倫真係信大佬原諒佢 ，智商又急降

喺 Bar 留個名

佢驚停大馬

驚中途站會比人拉

隻手成個傻仔咁，著老西都冇用啦

平時呃得阿哥多
無諗過阿哥都變到咁古惑

好驚停大馬？

完全明白了

到底邊個扇邊個

係大佬智商急升姐

個秘書幾型

個秘書咩料

打靶康

我都係

都唔蠢得哂

同問

自己人

點樣令班機可以停大馬？

突然間智商急升，唔連戲

約咗女，今晚一定唔睇得

咩名？幾型

睇阿康打靶好過同人逼

靚仔過阿康

係機上有突發情況

個個講嘢有骨

做咗無綫之聲30年

做足戲等佢冇戒心

大結局喎

男秘書係間諜

仆街康開始懷疑？

又夾強仔去食雪糕
變撚態

無錯 一早整好曬啲野坐定定等開場

好勁

吳瑞庭

佢憑咩怪阿健

阿健突然咁高智商

死啦 又黎垃圾工人

佈局佈一年

用一年時間要佢落搭 仲係咪我認識既on9健

又係國際刑警？

財力同智力都急升

喂～你小心啲啊 因住會跌倒啊

點解叫丁有健唔叫丁有義，可以呼應返劇名

之前好多集冇睇

黃日華想害佢？

兆倫起馬拉犯左事着草？

個書包空既

個馬姐仲未炒

仆街丁有健仲係心軟

馮家啲工人點解仲生存到

丁有義
丁有情

阿健佈呢個局都幾周密

仇恨推動

拐子佬呀

咁細佬要叫丁冇情

乜個細佬咁易比人氹左去

乜佢都會理個仔架咩

仲有岳華智商急降

阿康喺大馬衰謀殺

仆街康粒暗瘡過咗咁多年都未好

個仔個格都好衰吓

一個雪糕就認人老豆

因為個工人出名廢

頭先溫兆倫嘅表情：唔，男秘書？點解唔係女秘書㗎？

阿健鳩足48集，最後一集大反擊

老豆dna

乜岳華唔申請禁制令唔比佢見丁有康

大哥依家可以叫丁有錢

明明有錢仔嚟，貪人杯雪糕

好明顯係個局裝佢

仲有仆街康智商都急降
攞咗賊贓係架車都跑走

係喎

個工人咁都唔會比人炒。一陣個細佬比人標心就好笑

未日大反擊 睇住黎

做乜阿康懶係有父愛

佢似諗住細佬過到佢個關就俾佢起澳洲再做人

咁長時間隨時咩仇恨都冇晒，又衰心軟

未標過心囉

好難想像佢會對住個仔咁好
佢會殺養母阿哥對親人會有親情架咩

之前班工人開哂門俾仆街康入屋都無炒啦

毒瘤黎

咁多年黎唔止一個

kekekekke去大馬

我知，上次就話衰大意無睇住。今次又係咁

都係睇慣以前間居屋

過左十二點啦

黃日華知唔知雲姨係佢細佬殺死？？

痴撚線明明咁有錢，之前阿嬸照顧強仔比人綁架過，都唔請個保鑣跟住，而家又求其叫個阿嬸接放學又走失多次

呢句好應景

標過啦，俾自己老豆呀

生忌 做嘢??

知

最搞笑佢係專門請黎睇住佢。但又兩次個細佬都比人帶走

點解唔講比自己老婆知

第一集一開頭明明係畫像，而家又有相嘅

老公依家喺復仇心態 老婆而家睇開咗好多

第一次阿健係其他人唔知佢諗乜

好緊張

同黃德輝一樣

驚佢接受唔到卦

點解冇老豆幅車頭相

就職典禮

第一城？

係

佢不嬲乜都收收埋埋架啦

驚漏口風

自己拜自己

唔個老豆瓜未呢

似係

自己拜自己咩

第一城

個袐書把聲好機械人

點解原諒佢？

咁有康知唔知佢大佬都知係佢自己殺？

自己個仔都標, 仲話要認返人

好似癡漢

其實唔需要又係黃日華做，求其搵個劉青雲做都得啦

冇睇，商天鵝點死？

漏咗野，唔好預兆

2019 , 拜芳姐

間接害死阿仔
點都有條刺架喇

你好耐冇睇？不如由33集開始睇過啦

而家睇落去黃日華做啲嘢都應該幾有目的

e家丁有康好似想做好人咁

D態度閪撚到

知 全世界都知

準備去打靶

會唔會set個局出黎 等佢上第二班機

焗佢上機嘛

局

阿康都有俾人窒嘅一日

大馬

馬來西亞轉機

有時真係唔好怪點解tvb啲劇情咁公式化

撚狗

阿龍交足戲

霸氣到甘樹生咁

去馬來西亞

上機啦撚樣

幾好戲

On9康，辭職啦

上集無睇，丁有健個仔比丁有康害死?

阿康都算仲有人性
咁既身世, 仲想學人搵番個仔

嘩屌 個眼神

眼神制敵

居然怕佢

廢健第一個兇狠眼神

想喊

好撚型!

阿健開始識擺局

間接

終於睇到仆街康收皮

真係happy new year

原來佢自己都知會停馬來西亞

啱啱阿康嚇親個樣好可愛

咁有錢唔坐頭等

黃日華神軒眼神

其實係咪要搞死阿康

Yes

坐Econ

本身想覆緊佢咁對個助手

抵死啦

引痴線佬落老鼠藥毒死咗幾隻，水哥都死埋

咁都仲上

而家大佬冇食到煙

型到仆街

搭咁耐個棚
大亨健真係得人驚

無睇一集

瞪佢老母

睇下仲有冇機會入返馮家咋

仲去

之前先標完人黎

高層仲搭econ

愛國溫真係幾靚仔

白痴仔，聽倒馬來西亞四隻大字仲上機，真係做戲咁做

No smoking喇

直接啦，落毒

李大有 / 甘澍生

無位啊嘛

阿健個仔死咗？

飛機No smoking
佢哋成班咪好辛苦

男秘書有少少superman feel

好似門徒吳彥祖陰鳩古天樂咁

D 眼神

咁樣都放過佢仲係人黎既

琴晚俾仆街康毒死左

阿康其實都知大佬玩佢啦
大佬明知佢大馬殺左人
仲要佢死經大馬

驚大佬鬧

大愛健諗住照顧細佬 點知佢反轉頭落毒想毒死佢全家

臨時改機票，無位

黎料啦

仆街康隻手擺咗喺阿健咩位

當年24歲咋

wa diu好正

丁有健就快收仆街康皮

廢健終極勝利

正式收皮

阿康死狗咁

佢都5050，加上咁長時間佢呀哥對佢咁好

霸氣！！！！

收佢皮啦屌

佢份人本身係仆街係死罪

阿燦.jpg

個assistant 係咩料 點解咁醒水

好好戲

啲火一嘢爆晒出嚟

健哥今集智商升晒

原來專登揀今日

阿康知唔知阿健知道係佢毒？

啲仆街味已經出哂黎

做死佢

愛國溫其實好好戲

佢平時咁醒 知道要去馬來西亞都唔知阿健玩佢

好撚型

我係丁有康老死都唔會上機

抵啦

度身訂造既角色

忍得你耐啦仆街

好撚正

等個仆街康俾人拉咗先講啊嘛，咁早講，佢咁癲咁蠱惑
人質事件再發生

跑出黎嗰下

+0
柒健乜都淨係識講「唔好再提 」

因為佢貪所以搏一搏

心機健

之前聖誕miss咗幾集
點解黃日華成個氣質都好似奸咗好多咁
雖然我知佢係做緊好事

呀健坐入面唔驚比佢挾持咩

之後搵到證據先知 所以做場戲報仇

如果係我，我呢世都唔會去其他國家

好撚爽

坐嗰架係螺旋槳機黎

好波

咁容易既?

完喇阿康⋯

又提老母

屌，好勁劇力

舒服曬 由趙嘉敏死開始 日日睇都要飲涼茶

咁就捉咗

阿康實震過貓王

同親生阿媽一樣命運

最叻就係話「你對得住呀媽咩」

但呀康上機個到真係鳩左D

即場啪啦好心

其實都係上一集先開始咁奸

一千萬+個總裁位
唔通返去瞓街

無問題，入面都係咁燃燒

book定警察?
咁快手

尋日之前仲係大愛健 尋日知細佬毒死個仔先變身

講埋俾仆街康聽佢知仆街康落毒啊嘛

如果你係呀康 到底有咩理由唔上機而呀健又冇符

想慢慢睇佢畀人 折磨

做戲咁做，岳華全劇最叻都可以宅死d錢差d比澳洲財團收購

台灣大粒墨

突登搵四眼仔做黑面，狂比壓力佢
阿康都唔知自己大佬會整鬼佢

此劇首播以平均收視47點、最高收視68點，成為1989年度收視之冠，更打破開台收視紀錄，梁思浩更透露當年在尖東新北海漁村設宴60席。

仆街康成日用阿媽黎做擋箭牌

D表情正到

之前好多位仲鳩 呢度用錢加地位引佢算合理

仆街康就bye bye啦，咁仲有咁多時間淨做咩

廢健成最大贏家

肚痛收埋自己喺廁所
或者整到自己發燒？

仆街康又幾好演技 頭先個樣勁淆hahaa

隻眼真係濕濕地，交足戲

陣間啲劇情好sad

總裁就職， 一千萬一年喎。

陪芳姐

身体突然不適

到+0知啦

頭先配樂係月光光心慌慌

阿康可能仲以為大佬係傻下傻下
之前又咁易入到佢間屋搞佢電話同毒佢D仔女

點過關呀

好撚慘

垃圾健嘅感情生活真係好失敗

体你老母咩

+0成套戲最醒

點解+0知嘅

死七件真係好撚癲

佢咁叻又高學歷，洗乜驚
黃日華同班fd廢過佢都撈得咁掂

落..落毒既兇..兇..兇手係阿康

+0都唔知俾咩反應

坐過監邊個會請

大愛健突然想做死個細佬，係人都估到有關係

我係咪聽錯咗
+0好似講咗「輝仔會生返咩」

+0好好戲

+0發揮得好好

成日都話唔好再講

屌過柒健咁多次
柒健仲係on99大愛

自己拎黎

輝仔既死係天父既安排 唔關阿康事

影后 真係影后

點解+0好戲過而家

大愛撚婦人之仁

之前都瞓緊街啦

係你害死你自己個仔㗎

丁有健真係爭唔落，當初俾機會佢 累死自己個仔

阿健係衰在咁都唔敢開口先

交足戲
完全係一個女人發曬顛嘅狀態

+0 ：一切係丁有健嘅錯

畀著我係+0 我都應該係咁嘅反應 拎自己個仔做祭品 先可以換到仆街溫嘅命

救命

阿健次撚次都唔聽人講
話撚咗你幾多次呀

第一句係呢句 之後講返 輝仔會翻生咩

+0 cls

又係抵+0咁撚柒嬲，比我都會好似佢咁發癲

之前瞓天橋底
同乞兒爭火水咋

點解劉嘉玲以前口音仲正過依家
依家返而有鄉音

召喚樓主開post

真心覺得係全劇最fail嘅三秒鐘

原來係黃日華引狼入室 間接害死個仔架

丁有健知道岳華害死佢媽都可以條刺都無

係講錯
第一句講左生返，第二句先講返生

但呢下感情戲咁順冇得cut，下個take一定做唔返呢個感覺

終於有人兜口兜面鬧阿健大愛害死人而佢冇得駁咀

上市公司主席都做到啦

呢齣嘢令我愛上+0

現實結局會係丁有康做十大首富，丁有健做巴士佬

8字波，不了

+0不嬲好戲，唔知點解好多人覺得佢麻麻

錯對白反而仲真實

咁間公司本身係自己人架嘛
同埋現實好似唔得

+0離家出走

廢工人

垃圾健抵死啦

所有事都係阿健自己一手搞出黎

佢6年前射雕仲做緊茄呢啡

小龍女

仲有李成昌車死倪俊傑都可以原諒，咁屎都食得啦

講錯無問題,現實生活都會講錯ga la

玲姐啦

佢真人一定唔係倪楚君呢type

垃圾馬姐，乜都唔知

白滑喔
其實幾靚
係依家老咗姐 係人都會老啦

On9健

叫少奶既咩 唔係叫小姐

因為而家嘅+0真係麻麻

嗰啲情況思想混亂講錯咗都正常吖

真係沒料到我所失的竟已是我的所有
好憎廢健 但都好唏噓

+0終於爆
不過太遲

做戲咁做姐

兒童基金

+0唔好走呀

仲有一個鐘會做咩

老咗整到好膠呀

開始眼瞓

呢個角色真係咩都忍得

老婆 仔 老母x2 同細佬嘅情義 老友鼎爺

唉 唔好去非洲呀。。返唔到黎

睇佢點氹返阿君

垃圾健

呀君唔好去呀

大愛撚係抵撚死

難得搵到就唔好放手啦
佢要避你就點都唔會俾你搵到架喇

阿華未死既話佢仲會唔會氹返+0

你收聲啦

唔敢睇

阿君個look女人味出返黎啦

左膠後果,抵撚死

國際地產大王
但無老母無細路無老婆

屌得啱呀 大愛撚

垃圾健抵撚死啦
正仆制

睇得好爽

成套戲既重點俾+0 一句講哂

+0唔好走

唔係講戲咁你講晒啦

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

其實呀健都有好多彌補
呀君做咩唔比個機會大家

阿健真係好撚廢
由頭到尾d人都係佢害死

屌到啪啪趕

比垃圾健條撚樣害死左10條人命..

屌
繼續華啊～君啊～
華到落棺材

黃日華個哭腔好假

廢健對手足就任勞任怨
對愛人就狗咁撚

廢健：早知娶阿華先等仆街康害死個仔激撚走阿華再溝返君

俾著我都原諒唔到華哥

代坐監開始就錯

又唔見你一開始屌鳩大愛健

第一集已經開始害人

畀咗好多次機會喇喎

由頂罪果刻開始哂成件錯事

返嚟........返嚟同你辦離婚手續

阿君臨尾爆Seed
鬧得啱呀呢次!

韋SIR功力，將48集觀眾想屌九阿健既野一口氣由＋0講出黎

呢世真係番到嚟嘛

但佢唔代坐監佢又點會識到班frd同人到君健

阿君又係既
阿健始終都係仲對你好
再生過個囉

有聲既屌

害撚死左自己老母

好撚正 撚狗

水哥

丁有健真係on9 無極限。幫自己細佬坐監後佢細佬害左幾多人

怒屌垃圾健

第二錯係嫁一個做錯既老公

有冇巴打知道當年d觀眾係都屌鳩黃日華係大愛撚

對住個on9大愛膠,點生呀

死得最無奈

屌丁有康多d

原來真係由細已經陀衰家

可能個角色設定係+0 嗰個年紀已經停咗經

害死左咁多親人先彌補
有撚用

死咗都冇人提

當年應該未有人屌大愛撚

忍左成年設局拉左佢啦
仲想點

梗有啦，韋SIR 最尾由＋0鬧九阿健，證明根本係突登咁寫

以前d主角發左達後身邊d人就會冇曬

50集既總結

阿媽直頭當敎育電視同我講道理

但我得幾歲

一語成讖

對住個間接殺死咗自己個仔嘅老公，日子仲可以點過
雖然話阿健係送咗打靶仔去大馬，但都只係俾返打靶仔應得嘅結局佢，改變唔到所有嘢係佢造成嘅事實

現實幾多個丁有健先有一個會變上市公司主席、娶大有錢女
現實幾多個丁有康先有一個會撈到咁霉仲要被判死刑

岩嫁啦大愛左膠絕後代,唔好害個人間
唔識分事非不分黑白連灰色地帶都唔識踏

我不殺伯仁，伯仁卻因我而死

新一集

你真係一世都唔會返黎

真係抵死

震唔死嘅

+0姐好有型

荷理活有個大老千好似膠膠地

傻仔健

十年之約

俾佢生到個都唔識教仔啦屌

但呀君自己仲咁鍾意呀健

咁不如怪新丁啦
你話依家仲照住佢就話姐

我淨係記得我老母話唔好做到丁有康咁

當年真係冇，個個都覺得阿健好慘，由其結局果度當時全城討論對腳係邊個

十年咁耐 到時都淡曬

最後同左梁朝偉一齊

點關佢事 冇睇

當年老豆同我講做壞事有報應

收得幾好

劉嘉玲將「好深愛黃日華但對佢好失望」呢種情緒演得好好

即係等到1999年
香港淪陷第2年

唉 陣間啲劇情sad到唔敢睇

唉…大愛撚真係好柒…

愈來愈覺得似大時代

全城腳膠

咁計法+0 又唔怪自己當年無企硬

唔成功，送返香港 ？

等十年有咩意義

健：審成點呀？
馬來西亞：無事，又放返出黎喇

咁樣送左倪氐比佢

屌你咩呀健
又探佢

當年個open end真係無得頂
30年後睇都仲係好

經典都唔睇

我呀媽:唔應該咁害死親細佬

玻璃都唔隔
點解無人看著住

呢個結局係無線劇收得最好起碼TOP 3啦

光速去到馬拉

食埋枝煙安心上路啦

韋家輝2013年已經講左答案

咁樣益仆街康

阿龍真係好兄弟 七情上面陪健做大龍鳳搞掂康

killer健害人紀錄：
敏(間接)
新丁
肥鵝(間接)
華
二叔(間接)
二嬸(間接)
親生仔
水哥
同檯食翅另外6條友

你呀媽仲大愛過大愛健

好驚好緊張啊

做左咁多仆街野,仲要扮咁正氣

大時代都係open end, 但兩套個答案都好明顯

大家係丁有健寧願無錢但愛人家人健在定一無所有但有錢？

仲好意思發老脾

阿康發癲好撚正

仆街康

丁有康 真係成個都痴撚線
思想扭曲哂

Dup 7 佢啦仲講耶穌

阿康今時今日都係阿健一手做成

康仔, 媽媽要好好教你

係唔夠慘

當年藍潔英生唔出丁有康就好了

就係你個良心冇哂
呀康你賺哂架啦wo
當初娶個醫生番去
自己做律師
根本一世無憂

仲有自己老母

阿水都比佢整死

好好笑
阿健onon99咁做咗仆街康一世人最想做嘅人

就冇神劇睇了

講得啱，好撚假，根本現實99.9%佢地結局掉轉就差唔多

生係死囚室
死係死囚室

真係痴撚線 一早應該死

丁蟹D friend

阿健俾+0鬧完之後能否反省下佢面前嘅呢個痴線佬係佢自己塑造出嚟

呀康唔好姓丁啦
姓瀨啦

當年有視帝愛國倫肯定大熱勝出

仆街康耶撚黎嘅？

受阿華溝都賺到啦

阿康都有一句講得岩架，阿健唔好以為自己好有料

多得朱大狀

就係嫌你未夠折墮

仆街溫兆倫當年24歲真係好撚好戲

做得丁有健就一定命犯天煞孤星無伴終老孤獨一生

無錯

痴撚線思想

最尾一集個個都鬧阿健

仆街康好戲到

阿康一條命換咁多條人命，其實阿康已經贏左

仆街康個樣唔夠殘，再殘啲先似死囚

溫兆倫場場都好俾心機 攞哂全身啲情緒出嚟演 真係見到都戥佢攰

on9 健唔識駁

韋家輝借緊仆街康把口屌大愛撚?

好正
好多鏡頭一次過連戲幾分鐘

大佬健都係會用大愛害死其他人

其實呢套劇有邊個係唔慘，連阿健身邊所有人都死哂

死囚室生 死囚室死

唔好諗得咁簡單啦

一個人獨白崩潰 好好睇

係喎
兩兄弟一個天煞孤星，一個混世魔王，到底佢老豆老母前世做過乜

睇睇吓前排搞影迷果個有d似溫兆倫

健哥咁都反駁唔到...

我24歲on99係度一路撳電話一路追劇

生於斯死於斯

大家都姓丁
同丁蟹有得揮

呢個時候仲大愛

屌你最尾都仲想幫人

大愛健仲想幫人功德圓滿？

阿康係咪仲唔知阿健知佢殺左輝仔

殺人放火金腰帶
修橋舖路無屍骸

老豆衰爛睹

衰啲講句
呀康唔係咁貪
殺咗嘉敏後
根本好大機會冇事

繼續播???

仲咁幫佢 人哋個仔俾你害死咗呀

咁樣播兩集法

起碼仲有玲玲b浩

都係黃日華

行刑當日有健及有康兒子探監，有康才悔改可惜為時已晚。

睇義不容情嘅時間過得好快

DLLMCH咁盲完

仲幫乜鬼

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

依一段歌詞真係痴撚線

比阿健揀多次應該唔忍心送佢去馬來西亞

到呢一日阿康都唔覺自己有錯

仲有一集

仲會播歌

大佬健睇到人好鬼勞氣

陣間係咪會播歌

啲眼淚咇極都咇唔出
冷血果然係冷血

爛尾

龍哥算好

屌你片尾先播歌

聽晚有排笑

仲有一集未做啊 唔好走！

係
仲要俾阿君估到飛埋佢

希望最後一集有歌聽

聽日睇蓋世豪俠

唔貪>溝左阿華>做大律師>婚姻美滿>第六集全劇完

佢衰咸濕啫
根本佢唔搞阿敏
一心一思搵有錢女就冇事

落到去仆街康仲會見到雲姨同趙加敏

連播兩集

有錢可以係咁揾老婆

好想知阿君同阿健最後會點

阿康個人既貪係無上限 全世界都佢中心

愛國倫依家係乞人憎
但當年真係前途無限，好戲到

佢唔知就唔會送個柒頭去馬拉、無咗老婆

依家tvb連播唔會cut頭尾

大結局而家播埋呀，聽晚你想睇會變左周星星

大愛健人生鸁家

阿文都算幾好

阿健真心累人累物

1001

同埋大把鈔票

以為懷才不遇,, 點知仆晒街, 係廢柴健面前嗌兩句就痴晒主角光環扶搖直上